{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018116",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "블랑도도"
    },
    "text": "年中無休で営業しているお店は営業時間をご案内しました。 金曜日は11:00から20:00まで、月曜日も11:00から20:00まで、土曜日と日曜日は10:30から21:00まで営業しています。 メニューにはさまざまな項目があります。 パイナップルシャベットは8,000ウォン、ドドチュロスは6,000ウォン、ドド食パンは7,500ウォン、チーズたっぷりのお菓子は8,000ウォン、クリームブリュレは5,500ウォン、クロッフルは9,000ウォン、季節限定でイチゴカップケーキは8,000ウォン、アメリカーノは5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "金曜日は11:00から20:00まで、月曜日も11:00から20:00まで、土曜日と日曜日は10:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "パイナップルシャベット、ドドチュロス、ドド食パン、チーズたっぷりのお菓子、クリームブリュレ、クロッフル、季節限定のイチゴカップケーキ、アメリカーノなどがあります。"
        },
        {
            "question": "パイナップルシャベットの値段はいくらですか？",
            "answer": "パイナップルシャベットは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドドチュロスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドドチュロスは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドド食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドド食パンは7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズたっぷりのお菓子の値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズたっぷりのお菓子は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームブリュレの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームブリュレは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "季節限定のイチゴカップケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "季節限定のイチゴカップケーキは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 194,
        "QA": 363
    }
}